msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-10 16:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-08 16:46\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /SlimeBot/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3039\n"

#: src/main/java/tsp/slimebot/Metrics.java:80
msgid "bStats (https://bStats.org) collects some basic information for plugin authors, like how\n"
msgstr "bStats (https://bStats.org) 收集一些基本資訊給插件作者，\n"

#: src/main/java/tsp/slimebot/Metrics.java:81
msgid "many people use their plugin and their total player count. It's recommended to keep bStats\n"
msgstr "像是有多少人使用它們的插件與總玩家數量。\n"

#: src/main/java/tsp/slimebot/Metrics.java:82
msgid "enabled, but if you're not comfortable with this, you can turn this setting off. There is no\n"
msgstr "推薦繼續啟用 bStats，但如果你對此感到不舒服，你也可以關閉此設定。\n"

#: src/main/java/tsp/slimebot/Metrics.java:83
msgid "performance penalty associated with having metrics enabled, and data sent to bStats is fully\n"
msgstr "啟用指標不會有效能相關的損失，且傳送到 bStats 的資料\n"

#: src/main/java/tsp/slimebot/Metrics.java:84
msgid "anonymous."
msgstr "是完全匿名的。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/SlimeBot.java:54
msgid "Loading SlimeBot - "
msgstr "正在載入 SlimeBot - "

#: src/main/java/tsp/slimebot/SlimeBot.java:54
#, java-format
msgid " (Build {0})"
msgstr "（建構 {0}）"

#: src/main/java/tsp/slimebot/SlimeBot.java:58
msgid "[Build Dependencies]: Spigot: "
msgstr "[建構依賴]：Spigot："

#: src/main/java/tsp/slimebot/SlimeBot.java:58
msgid " | Slimefun: "
msgstr "｜Slimefun： "

#: src/main/java/tsp/slimebot/SlimeBot.java:72
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: src/main/java/tsp/slimebot/bot/Bot.java:39
msgid "Bot failed to login! Make sure the token is correct inside the config."
msgstr "機器人登入失敗！請確定 Token 有正確在設定檔案中（config.yml）。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/bot/Bot.java:45
msgid "Bot is running on thread: "
msgstr "機器人執行在線程："

#: src/main/java/tsp/slimebot/bot/Bot.java:45
#, java-format
msgid " (ID: {0})"
msgstr "（ID：{0}）"

#: src/main/java/tsp/slimebot/bot/Bot.java:46
msgid "Bot is running on account: "
msgstr "機器人在此帳號下執行："

#: src/main/java/tsp/slimebot/bot/Bot.java:47
msgid "Invite: "
msgstr "邀請："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:36
msgid "> Description: "
msgstr "> 描述："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:37
msgid "> Version: "
msgstr "> 版本："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:38
msgid "> Authors: "
msgstr "> 作者："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:38
msgid ", "
msgstr "，"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:39
msgid "> Website: "
msgstr "> 網站："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:42
msgid "> Main: "
msgstr "> 入口點："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:43
msgid "> API Version: "
msgstr "> API 版本："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:44
msgid "> Load: "
msgstr "> 載入："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:45
msgid "> Libraries: "
msgstr "> 程式庫："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:51
msgid "Installed Addons ("
msgstr "已安裝的附加（"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:51
msgid ") | Page: "
msgstr "）｜頁面："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/AddonsCommand.java:58
#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:30
#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:31
#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:32
#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:33
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:81
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:91
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:99
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:107
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/GroupCommand.java:26
msgid "None."
msgstr "無。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/GroupListCommand.java:30
msgid "Groups | Page: "
msgstr "群組｜頁面："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/IDCommand.java:26
msgid "Not in a guild."
msgstr "不在伺服器中。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/IDCommand.java:27
msgid "You must run this command in a guild!"
msgstr "你必須在伺服器中執行此指令！"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/IDCommand.java:43
msgid "Not a text channel!"
msgstr "不是個文字頻道！"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/IDCommand.java:50
msgid "Retrieved ID"
msgstr "檢索 ID"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ItemCommand.java:26
msgid "**Information**"
msgstr "**資訊**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ItemCommand.java:29
msgid "**Description**"
msgstr "**描述**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ItemCommand.java:32
msgid "**Category**"
msgstr "**類別**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ItemCommand.java:35
msgid "**Research**"
msgstr "**研究**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ItemCommand.java:38
#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/RecipeCommand.java:25
msgid "**Recipe**"
msgstr "**配方**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ItemCommand.java:48
#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/RecipeCommand.java:35
msgid "Invalid item."
msgstr "無效物品。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ItemCommand.java:49
msgid "Could not find item: "
msgstr "無法找到物品："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ItemListCommand.java:78
msgid " Items | Page: "
msgstr " 物品｜頁面："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:36
#, java-format
msgid " ({0})"
msgstr "（{0}）"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:37
msgid "Title: "
msgstr "稱號："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:38
msgid "Research Progress: "
msgstr "研究進度："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:38
#, java-format
msgid "({0} / {1})"
msgstr "（{0}／{1}）"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:39
msgid "Total XP Levels spent: "
msgstr "總花費經驗等級："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/PlayerCommand.java:41
msgid "**Armor**"
msgstr "**盔甲**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/RecipeCommand.java:36
msgid "That item does not exist!"
msgstr "該物品並不存在！"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/RecipeCommand.java:37
msgid "Example item: `backpack`"
msgstr "範例物品：`背包`"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ResearchCommand.java:29
msgid "No research found for: "
msgstr "未找到研究："

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ResearchCommand.java:35
msgid "Invalid research."
msgstr "無效研究。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/discord/ResearchListCommand.java:33
msgid "Researches | Page: "
msgstr "研究｜頁面： "

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/minecraft/SlimeBotCommand.java:24
msgid "&7Running &aSlimeBot - "
msgstr "&7執行 &aSlimeBot - "

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/minecraft/SlimeBotCommand.java:24
#, java-format
msgid " &7(&aBuild {0}&7)"
msgstr "&7（&a建構 {0}&7）"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/minecraft/SlimeBotCommand.java:25
#, java-format
msgid "&7Created by &a{0}"
msgstr "&7由 &a{0} &7製作"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/minecraft/SlimeBotCommand.java:29
msgid "&7Click to visit the GitHub page."
msgstr "&7點擊查看 GitHub 頁面。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/command/minecraft/SlimeBotCommand.java:33
#, java-format
msgid "&7Compiled by &a{0} &7on &a{1}"
msgstr "&7由 &a{0} &7於 &a{1} &7進行編譯"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:18
msgid "Invalid guild id!"
msgstr "無效伺服器 ID！"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:23
msgid "Retrieve an id."
msgstr "檢索 ID。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:24
msgid "Retrieve id of the text channel."
msgstr "檢索文字頻道 ID。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:27
msgid "Retrieve information about a player."
msgstr "檢索玩家資訊。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:28
msgid "Player name"
msgstr "玩家名稱"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:30
msgid "Retrieve information about a group (category)."
msgstr "檢索群組資訊（類別）。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:31
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:33
msgid "List all groups."
msgstr "列出所有群組。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:34
#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:41
#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:50
#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:53
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:36
msgid "Retrieve detailed information about an item."
msgstr "檢索物品的詳細資訊。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:37
#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:44
msgid "Item name"
msgstr "物品名稱"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:39
msgid "List all items"
msgstr "列出所有物品"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:43
msgid "Retrieve information about a recipe"
msgstr "檢索配方資訊"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:46
msgid "Retrieve information about a research"
msgstr "檢索研究資訊"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:47
msgid "Research key"
msgstr "研究鍵"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:49
msgid "List all researches."
msgstr "列出所有研究。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:52
msgid "List all installed addons."
msgstr "列出所有已安裝的附加。"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotReadyListener.java:54
msgid "Detailed list"
msgstr "詳細清單"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotShutdownListener.java:13
msgid "The bot has shutdown. Reason: "
msgstr "機器人已關閉。原因："

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/BotShutdownListener.java:13
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:121
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/DiscordCommandListener.java:33
msgid "No permission!"
msgstr "沒有權限！"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/DiscordCommandListener.java:34
msgid "You do not have permission to run this command!"
msgstr "你沒有權限執行此指令！"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/discord/DiscordCommandListener.java:48
#, java-format
msgid "{0} ({1}) executed command: {2}"
msgstr "{0}（{1}）執行指令：{2}"

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/minecraft/ResearchUnlockListener.java:32
msgid "Invalid channel id: "
msgstr "無效頻道 ID："

#: src/main/java/tsp/slimebot/listener/minecraft/ResearchUnlockListener.java:37
#, java-format
msgid " {0} unlocked a research!"
msgstr " {0} 已解鎖了一項研究！"

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:58
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:92
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:100
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:110
msgid " > ID: "
msgstr " > ID："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:59
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:67
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:113
msgid " > Items included: "
msgstr " > 包含物品："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:66
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:102
msgid " > Tier: "
msgstr " > 等級："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:73
msgid ","
msgstr "，"

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:93
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:103
msgid " > Addon: "
msgstr " > 附加："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:94
msgid " > State: "
msgstr " > 狀態："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:95
msgid " > Wiki: "
msgstr " > Wiki："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:101
#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:111
msgid " > Name: "
msgstr " > 名稱："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:112
msgid " > Cost: "
msgstr " > 消耗等級："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:123
msgid " > Machine ID: "
msgstr " > 機器 ID："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:124
msgid " > Machine: "
msgstr " > 機器："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:125
msgid " > Output ("
msgstr " > 輸出（"

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:125
msgid "): "
msgstr "）："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:186
msgid "**Crafting (Shaped**)"
msgstr "**合成（有序）**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:187
msgid "*Unimplemented by the bot*"
msgstr "*機器人尚未實現此功能*"

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:190
msgid "**Crafting (Shapeless)**"
msgstr "**合成（無序）**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:194
msgid "**Furnace**"
msgstr "**熔爐**"

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:195
msgid " > Input: "
msgstr " > 輸入："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:196
msgid " > Result: "
msgstr " > 產物："

#: src/main/java/tsp/slimebot/util/Utils.java:257
#, java-format
msgid "Requested by {0}"
msgstr "由 {0} 進行請求"

